# Aws-Manger-Bot
一个可以管理aws资源的tg bot

[![](https://img.shields.io/github/license/Yuzuki999/Aws-Manger-Bot?style=for-the-badge)](https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html)

部分功能未经过测试，可能无法使用  
写的很烂，只有能用的程度
# 已实现的功能
- [x] 分用户多密钥管理
- [x] EC2创建及管理
- [ ] Lightsail创建及管理
- [x] AGA创建与管理
- [x] EC2wl创建与管理
- [x] 配额相关操作
- [x] 分密钥代理
# 使用
从Releases里下载可执行文件，第一次运行会生成配置文件，把bot token填进配置文件后重新启动即可
# Thanks
- [tucnak/telebot](https://github.com/tucnak/telebot)
- [aws/aws-sdk-go](https://github.com/aws/aws-sdk-go)

感谢 [JetBrains](https://jb.gg/) 提供的 [Goland](https://www.jetbrains.com/go) 授权

<img src=https://resources.jetbrains.com/storage/products/company/brand/logos/GoLand_icon.png width="200">
